[I/A] PES MOBILE 2021 【324】 efootball點數開始

iconic moment:

● 新手開波Q&A?

1. 洗唔洗刷首抽?
新手開波既時候會有好多抽，盡量黑波起手，coins留黎抽Fp(精選球員)，唔滿意既可以繼續刷到自己想要既球員為止。

3. 點樣改Email或者密碼?

4. 操控方法
操控類型有 Advanced 同 Classic 揀
推薦 Classic 佢類似手制咁樣同埋易上手啲

● 球員資料
PES DATABASE

要注意由於可能有球員更新，所以DATABASE 入面既100%抽球員可能有誤。

只需要直接search球員名，你就可以搵到該球員特性同數值。
而想搵一堆某類球員，可以憑Search Conditions自行set Filters 搵出黎。

● 不同底色球員資料
紅色=強化版legend(非常難中)(使用該球會球衣有加乘)（球員會保留至下季）
金色=普通版legend

紫色=強化版現役(現實比賽中表現良好的球員會出現係fp pool到)或club selection
藍色=普通版現役，跟隨現實球員表現，狀態會不同(可以3個黑波換一個)
灰色=舊版現役，狀態永遠C(2019版本或之前)

●畫面調整
新手入game 第一件事畫質60 fps

但30fps low quality 比較慳電

●實時系統
每周四維護6小時（10am-4pm)後，會按照現實球員表現而調整球員狀態；
另有巴打 隨時更新球員實際操作表現（暗改），詳情要留意留言

●教練更新
即日起，可簽入不同版本的同名教練。每日更新3次 (1000 1800 0200)，已擁有的教練不能再簽下

●拍賣
根本球員條件（國籍，球會，年歲，能力）買球探組合球員
詳情：PES DATABASE

●賺取Gp方法

Open challenge ，打哂三關有75000gp

Matchday ，除左部分比賽有coins外，每關夠1500積分，可以觀戰賺取gp

季節賽掛tour(適宜新手)，以白銅銀波掛機，升班可以賺取23000~24000gp

●遊戲玩法

Tour &Tour Sim
用fp球員既%會高d (分數較高)

最少打2500 points 賺導師(幫球員升lv)

campaign sim

刷gp 用狀態A/B 銀波+白波bench(升班有23000gp~24000gp)

●Matchday

有coins既matchday 就打夠5500分
想刷gp可以繼續打 前300名可以參加比賽(抽籤)
無coins既matchday 打1500分就得 記得觀戰賺gp

兩種玩法

Preset team
使用該球會的藍底球員，不扣合約費

自已球員代表球會出戰
自由選擇代表一個球會，使用該球會球員球隊值會更高，獲得更多積分，且狀態必定A

球隊值：
legend 或Fp 800％
藍底 480％
灰底 400％
敵對球員 50％

例子（選擇國際米蘭）

電莖玩家

連登杯冠軍名單

2020UEFA: 月城雪兔
2020World cup: 出奧燒啦
2020歐洲x南美杯: 出奧燒啦
2500戰力杯: Aristo
第二屆普黑團體盃賽: Aristo 一生人三次 waiiiiiiii 我朋友係金毛獅王
Legend盃： 出奧燒啦、AC米蘭、 鳩改住先、球皇balotelli
歐國盃: AC 米蘭, 香港高登, 用住先啦

Pes mobile三巨頭
牛
兔
啤

牛開，要正評了

樓主唔撚應我, 屌你

Son個級勁到

普通料

進化左

@牛，你隻lb好似有得抽

入得

超值收購】摩帥歡呼：買到他要祝賀列維

Guess who

你信我都唔好信k狗啦 有撚排啦

藍底都好勁
杜靴迪都係，撞散牙朗

後者的一筆收購被證明是超值的。
今場北倫敦打吡，熱刺中場賀積查治（Pierre-Emile Hojbjerg）被《天空台》評為全場最佳，這位球風簡潔的悍將，深得摩帥的欣賞。「簡單也是一種天賦，」摩帥說，「在球場上，這傢伙的一切都非常簡單明了。」

銀波但黑波實力
傳波不下法比
防守不下馬迪

賀積查治展現出的領袖氣質，也令摩帥讚不絕口：「他將來絕對會成為一個教練的，因為每天的訓練里，他都讓隊友很頭疼，總是在提出問題，提出要求。」

牛係咪有佢隻銀波相？

買埋費蘭尼

英國傳媒消息報道，熱刺領隊摩連奴說服熱刺管理層，希望喺明年1月冬窗由中超山東魯能簽入比利時中場「爆炸頭」費蘭尼，轉會費約須500萬歐元。

又買番爆炸頭cls

why cls

熱刺今季具備衝擊冠軍實力，不過摩帥略嫌中場硬度不足，佢喺執教曼聯年代曾與費蘭尼合作，每到危急情況都會派費蘭尼落場衝鋒陷陣，甚至踢中鋒位置，可以話好使好用。

踢左咁耐中超

係都買保連奴啦

lm

點睇daddy買返費蘭尼

ssk+靴保+ndom都唔夠硬
連作為playmaker嘅ndom都係黑肉腸

破901都有用既 但踢左咁耐中超

買嚟八十一斬

正選就硬既

但可能驚傷患 始終熱刺踢足4條線 賀積查治差唔多100％出勤率 出得仲多過son kane
歐霸外圍 歐霸盃分組 英超 聯賽盃都出盡

咁講真
佢呢類靠身體質素 體能食飯嘅踢幾年中超唔會有咩大影響
反而靠技術搵食嗰班未必適應返個節奏

沙利-逗住

Daddy -爆炸

都係
後備locelso winks alli全部都係軟體

Lm

Winks 不下kante

dllm

亨利老味

diu
諗住kg係真誠既人

特登拔走條充電線準備on

入得

未

傻仔

引發核戰既人 一定係依d fake news9

真誠相信

慘

德甲史特加作客以2:1擊敗雲達不來梅，前鋒基杜卡在空門前故意不射，等待對方門將上前營救時才大力起腳，直接侮辱對手。

球證認為他入球有效，但此舉有違運動道德精神，向他出示黃牌警告。

咁串

終身停賽就岩

新手留名

new hand LM

real 入得

人與人之間嘅真誠就係咁樣被消磨走

老馬盃都斬， 有無尊重老馬

呢到得我係清泉

fact checked?

決定以後等FC左先入game

龐蔥這個人比較聰明，在出發前，對魏王說：「大王，如果有人告訴您，街市上有一隻老虎，您相信嗎？」

魏王一聽，大街上怎麼會有老虎，說：「當然不相信。」

龐蔥又說：「如果又有一個人告訴您，街市上果然有一隻虎，那大王信嗎？』

魏王想了想：「這就得考慮下了！」

「如果第三個人說同樣的話呢？」龐蔥追問。

「這麼多人都說，那應該是真的了。」魏王回答。

我有認真玩

當你見到有一堆紅底照片嘅時候就知道了
唔洗fc

fb gp係咁嘈架 搞咩

人言可畏

愈多人講=假都變真

小學雞多 冇計

啤係Fb廢老

抵你無波踢

Fake

冇我開季最差

以後都係見有人po圖先入game

成班fake news可恥

延到五點？

Wa diu
30000 efootball point 換紅朗

邊有斬 會地避戰

Source?

更新完踢？

pes po only have fake news

delay

今晚收工踢

個名有logo點做到

k社又遲

Konami bookmark 咗
準備 ban

每人一隻自選 im 補償

de到5點

都唔知更幾耐

仲有一個鐘

好似延咗1個鐘

1個鐘1隻

劇本係延一個鐘，3點再延3個鐘，6點就話聽朝先

k社維護劇本波

唔想ot6點就收工

點解人地要OT比你打機呀，錢已袋理撚得你

一隻 im 26000 points 起，仲要係啲廢 im
利申：未 fc

有im 換你重想點

唔要lu
最強人已在陣中

我想要fp

無意中發覺依家嘅阿仙奴同香港政壇好似。

有咩人換

派路，迪高，李華度，巴利

哇咁真係多撚謝哂

迪哥同巴利個人覺得都ok

阿妓算數啦，見佢簽韋利安就知On9

廢老有肥約仲同你搏咩On9阿妓

派路
必抽

兩隻都有 屌

迪高=出技過人之鬼

收到風下個efootball pool有😗xabi

目測 bergkamp pirlo elber nakata robson rivaldo

robson 必換

好似幾勁

im柒福

Robson Nakata
但應該換到一隻 only

robson都ok，其餘真係換黎擺

「突發」Trump正式宣告落敗

(長文慎入)眾籌-八個月大貓貓需要眾籌手術費

我10後 咩係robson

再 delay

入到

衫都要俾錢買

Btw買左紅花仲可以買其他im?

無阿辛

我一個月前講，個個以為我9up

1抽fp朗

no

有六個md要打

打撚死人咩屌

得2日點打呀

得堆垃圾俾人換

得個robson有用，deco barry都話，其餘果d真係送都無位會踢

打咗 efootball league 賺分先

nakata 後備唔差的

前場太多人，告魯做後備已經夠做

其實我想換 bergkamp
係咪好傻豬

你一直都係，所以唔會

屌你老母

啤巴繼續用灰卡 華拉尼及高圖

勝利送錢

strong hold 等下期算

😳

用灰卡華拉尼用左好多個月

唔好拎分住呀，有效期6個月

用住先啦屌，拉膠頂住先

下個po交比啤巴改po頭

k社幾好人，送左半隻im比大家

Keeper 用奧比歷 定紐亞好

華拉尼好用？

得罪講句 眾籌真係比攬炒巴同媽咪麵玩爛左 依家乜人都想上連登乞

我屌 個主account原來set 左america region 無得玩point

曼狗的我：其實冇用，加上左腳，Bruno真係最勁

我上年用左一年灰包皮+vvd

kepa

佢好似左右腳都得

一個md先200efootball pt

唔積極

仲想點，免費嘢，又有coins

其實robson麻麻，叫做好過無，史高斯已夠做再唔係好多fp都屌打
只能夠講佢比得你換都係無好野

我上年都用咗1年灰vvd+m.sarr

有prilo 我有一定full team正選

當佢一星期有2次md，每次2個efoorball md，每個200分
打夠半年真係換到

出勁嘢，啲課金玩家實屌鬼
而家算係平衡

今年華拉尼係咪好過vvd

預計-100分完成6個md

李華度換唔換得過

皇馬兩隻中堅+摩迪但想要病屍麻
拜仁Sane 哥列 Davies

link konami id係咪有e coins送？
但login唔到

Dllm想要後防

兩隻病屍麻分隻嚟啦

病屍麻有咩用

我忠粉一次fp都冇中過
selection冇 potw冇

算係咁啦免費送佛心K社

而且有時又Double

ok啦，講真紅底屈機既得某幾隻，好多fp可替代

連極都連唔到md同rookie

你真識食

@aristo 點解我ps4同手機好似唔通

認真問

Pirlo打4312左cmf幾ok，駁腳放直線/反擊放長傳

why not both

成條後防都係客串咁濟

暫時撚過既紅底隻隻都有用，睇你用咩陣同點擺有咩用途

上次落分行問 話要150萬港紙再加離岸150萬先開到
我話我得2萬蚊個citi職員show都唔show我

你用同一個konami ID?
如果係應該會通

愛国愛黨開咩離岸呀

同一個呀 你有冇連到

係，佢仲要截到波既

me too

咁呢個就一般，封下位都ok既主要係慢同唔襟撞

決定等下年邊個冇版權就換邊個

我用黃傳版，真係唔差

李三腳bug級
放直線好毒
傳波識轉彎
下下抽死角
k角位射波
一撞就跌

終於中c朗

第六個md,點解啲銅波仲高評價個黑波

換柏金

隻c朗好垃圾

有了 當儲卡game玩可以換

左翼唔知放咩好
之前用fp迪馬打左

Sane好撚勁

應該係k社唔想淨係用死某幾隊

on9 我1296分,比我一個lag 9-我20分

一排無打MD
入一場D速度好似兩倍速咁
係我中BUG定咩

我淨係想要龍門同右閘咋，仲要有重複

冇施治？

Dllm 垃圾曼轉乜4312呢個垃圾陣，-50分了，痴撚線

any pvp?

曼點4312

抽到冇晒錢都唔中

我都玩唔到

任課架

華拉尼定sule

Ramos

Sule

有冇人覺得暗改左龍門球邊路大腳100%傳送？
而家佢覺到100%封哂位，斬唔到去邊路

同埋斬到都控甩波

0仔442

疫情wfh 關系，牛絲都可能打唔哂今次MD
交比三巨頭兔實測
啤巴出report 擺下個po頭

5連敗

華拉

no

but hi, ben

hi

md簡錯真係慘過食屎

最強試過10連敗清一個md

最重要我上千三分趺都無所謂,點知個lag9

屌你地，個個唔同

個GAMEPLAY係乜撚野事 ...
一時好快一時又慢咁

Long time no see Ben

first time？

習慣就好

自己試下咪知

hi
p5p?

PES Gameplay世界第一

real

1296

愛K力

星期4更新之後就係咁，好on9

Here?

P5p?

go?

Go la光復元朗

go rome

Invited

點數有咩用？

Wtf bug

bug咗

辣殺驚

難得一場贏結果黑mon話我輸 on99

然後又伺服器繁忙

去買123 pack 牙朗美斯個板有稅換

P?

番緊工

牛c好博學

今晚先，未放工

今晚玩

但我之前打唔係呢種
依家我打左兩場好似開左加速器咁
一場就一時快，一時又慢番
另一場就好似CD跳線咁KICK住KICK住

OK明白了 ...

Gameplay，Server，Bug Fix能力
三樣K社都係世界第一

解釋埋自己面對面屙尿傳波
人地就行雲流水

仲有就係劇本波，K驚你地悶整劇本波比大家玩

劇本黎遊戲如現實，現實都有黑哨，幾真實

打電腦 波皮都掂唔到

我想睇美斯動畫

挑戰自我，創造無限可能

PES 贏輸如浮雲 認真就輸了
回歸初心呢隻係儲卡Game黎

比賽無效bu再現?

不嬲都有，呢d叫延續呢位巴打再惡補下中文

真

更新完，場場無效喎

咁點打？

唔知

PES Mobile傳統黎，尊重

Pin this

不玩了,大家不見

開始覺得其實無效真係唔關對手事

最愛

-100分,無臉出現

上嚟p 下算咯

分數如浮雲
matchday 仲要咁多 script

考dse咩
pes分who`s care

團長900分都屌打大部分人啦

重點打唔過人

我慢咗㩒

我直頭贏緊2:0嗰陣一完game話我disconnected當我輸

Any 想練下波

go?
975323009

印度佬go

抽波機率都係

go

打得過昨日既自己就得

我有1000分打md就夠

我800

一早睇化左

咁又唔得

我覺得係有累積，一排差一排易

點睇牛絲301抽施治

抽到有5coins出現

我今季未打過md

屌佢啦 之前抽馬體抽左10000coins都冇費托 之後都唔覺自己有好運過

乜鳩呀
MD點玩贏和輸都計斷線 哂鳩我時間又冇分

係有 我之前曼聯食白果 反而今次利同車就中齊

出得黎行遲早要還

我慣至在切磋

防守嗰陣仍然係pes一大敗筆

me too,利19抽中T9，車12抽中C治

之前你地果d乜1抽中要還架

一抽c 治 利我無重複中

Nice

和2：2 計斷線 扣12分
贏5：0 計斷線 扣無效
屌你老母

屌，換唔到Konami ID既喂，仲玩緊副帳

玩又唔同我玩

打電腦咋，搭緊車

決定唔打md住

有冇人買咗98lewan

same

無效，打嚟托

on9 konami id連唔到既屌

聽講話要到下星期維護先整得返

下我屌佢老母咩，未拎login reward

玩左副ac先

屌，要拎efootball

副ac拎左先

Efootball 2:0係效

On9 server
On9 活動
點打

每個打一場

MD連唔倒人

個個任都連唔到

係咪個個打一場就拎晒point,唔洗再打上去？

連唔到

玩成點

完場輸0-2，彈game計我贏
完場贏3-0，彈game計無效
完場贏3-2，彈game計我輸

Any p?

md連唔到又無效

今日ser咁on9，每個打左一場咋

有耐性等咗一分鐘黑畫面
對面 disconnected 當我贏

再靈活嘅斑馬王子係 lag 之下都變咗傻仔
忍痛放棄了

每一場都黑mon,無效

我炒咗條友三零無事

我炒咗條友三零無效

感想？

del ed

k社壞左阿

睇嚟要聽日先打得md

我被人炒3:0無效

原來係你

1日半打6個md

我要Login Konami ID呀屌你老母

日本仔收左工，聽日先打。k社應該送10000gp當無事

點打

壞左

K社我要入去課金呀，比我入左先

無人同我p 潛了

打足全日

今晚p5p？

而家friendly有無黑屏？
有就聽日先on
無就可以friendly pvp

新手想問下de piero勁唔勁

好

很勁
可惜 online 好難發揮
你係邊隻 del piero？

送個啲金卡legend

你冇其他勁卡咪用住先

legand中林伯，又重覆

我炒人3：0冇效

anyone ?

6個md打飛機都冇時間
仲friendly?

乜md順利完場咩

人都搵唔到

md定fdly 都打唔到

啱啱打咗一場rookie
嘩lag撚到

打得md

抽3手中1，感謝主

完場黑mon，無效

而家場波已經唔重要
係睇最尾系統判邊個 disconnect

你就好
當我輸埋

咩黎？

時間剩返1日，打6md

屌 完場我見黑mon 冇等 再入去話我輸

玩咗三場，總共 45 分鐘
三場都係要系統判邊個贏
1 勝 1 敗 1 null = 1500 分

打4場有2場無效想點

浪費時間

京東健康

輸都算，起碼有分
而家踢完當冇踢

打左md未

黑哨

屌佢老母垃圾ser仲出咁撚多活動

判你輸好似都係冇分，當你走場

中左4手

連續兩埸無效

係
我講緊真係輸個種，唔係 disconnect 嘅輸

依家係一完即時黑畫面, 似係有BUG

幾多人中左牛c服

但我真係打到2場

here？

我連續四場

塵世間嘅痛苦莫過於md冇效

go5go？

wait 2mins

唔能玩啦 揾笨既

直接friendly 算啦

BUG 黎, 更新完仲寫咩維護完成

go duck

想賺coin抽林8姐屌

紅c治真係幾勁咁

紅朗呢

仲勁，射得穿紅c

amf 一流

起碼你咃有玩過,我4場係load完對手就 顯示我輸

佢係入球機器黎 射術好恐怖

again?
use back full team

有分跌rank都好啦

ok go

我贏1200唔計，700輸就計，好快跌出界外

試下其他隊先 wait

e個時間唔好打啦 揾笨

Fp紐亞仲勁過紅c治用落仲會主動出迎封位
仲用咗3000coin抽紅c治

其實係咩驅使k社明知個ser咁廢都要人3日打6個md

無黑屏？

一定有啦⋯⋯

on能9，打兩場，兩場都無效

垃圾k社執粒啦

我玩都無得玩，Konami ID登入唔到，K社痴撚線

唔會淨係睇stats 勁唔勁要睇埋場上 因為咁講100 de ligt都勁過佩老

係仆街呀屌佢老味

b態唔洗放後備龍

決定今日唔玩

次次更新有新野都好撚on9

兔，我konami id轉移page入都入唔到點睇

有, 垃圾ser

理性討論 k社會唔會賠coins或者積分?

我覺得會賠10000gp

你已被k社bam咗

i think coins

有咩感想

知自己廢咪開少幾個md，加倍返啲coin囉

what is konami id轉移page

川島廢尻到

孫興民同朴智星明顯超哂班

No

屌佢老母，唔能再玩垃圾驚

非常不理性

一中龍就有

星已經盡力搶 又護到波運上去

孫興民仲勁 係咁計劃反擊

但中堅同keeper失哂位

伊朗美斯嗰球幾靚
可惜亞洲隊後防始終差啲

我抽日職聯fp就會好d

g持

估計你無yu大寶

我有龍之隊最強神鋒

好撚型

g持too

點睇Guofo

佢個on9 page 冧撚左

已經連驚都入唔到

帶領支足攞世界盃冠軍

估1000分，反正換又唔係最勁果d

今日玩md簡直揾笨7

友賽都null，唔玩了

轉移konami id登入，而家我仲用緊副帳登入緊，轉唔到其他id

世界級呀屌佢老母

抵啦咁多account

why blame the victim

就係咁

有咩感想？

Del 了

呢四場一分鐘都唔使就-100分

what happen

好on9

md

wt happen?

一睇就知贏但黑mon >無效

wtf第一日唔應該打md

點睇#467

有冇人抽中阿辛斯奧

600coins

打咗1場就係咁
決定擇日

go未

話我斷線哈

Go no more md

wt?

6個match day唔係有600coins咩

有

有冇人打legend

打哂？

全部md都打完黑mon?

我係想講今次600coins冇得攞

打6場有4場都係完場黑mon無效，嘥撚氣

lag撚到傻閪咁

we apologize for any inconvenience caused,
appreciate for your continued support

打完無效

兔 go?

Diu me really trash

打完抽埋又重覆

係C治勁姐你都有好多球差d入我

ok go?

btw點睇我隻巴利

Xabi > barry

barry不知幾正好穩

遅下實有得換

Again?

佢換全部都係舊IM黎

我估數值低既有得換，高既慢慢抽重覆

真，打返嚟全部重覆

12碼唔計
2-2

again?

ok 1 min

go mei

4球有3球都vvd派膠，無眼睇

Go

@啤 哇屌1抽fp Varane

終於可以換走隻垃圾vvd

有無黑屏

wa go lor

無打md唔知喎咁夜唔打啦

Vvd 堅係垃圾 我最憎佢

上嚟p 算數啦

明明都9x spirit 點解啲地波都可以甩哂

真，垃圾md咁夜打好燥會

me only 8x

同我玩有無燥

即刻換撚走左廢到仆街成日派膠

我太撚廢
again

只有興奮

ok go
me train train 4222

go
i cant help u

你個owen好鬼快

上年抽佢fp 用左一場
即雪

佢好過F9

真咩 我轉完4後 無3後咁勁

我一早話Owen好用幾好玩，個個以為我吹奏鳩up

go 3後?用副帳同你玩玩

any? 049304111
last then sleep

neft

唔轉logo
owen

Just now shower

so go now?

呢個app究竟想我點柒鳩樣

Give me 5mins

ok

兔又恰鳩人，go番場先?

cb 又唔係裝越位 就咁企鳩咗喺度扮樹 想我點柒閪打

屌你老母 on撚9

歡迎屌K社老母

你哋玩啦
好攰

我已經睇化哂

恰鳩完我之後走？

玩咗3場啦

輸咗3場啦

拍柒你老母死臭閪

計你贏啦

舒服哂

事實係拜仁廢

Me ok show u 3331

李華度打翼
李一招

咪又係唔入

again

2球都擦柱入好屈機

黑哨offside

你giggs draw夠12碼未

有無黑屏？

矛到你
原來12m會中柱補射，第一次見

無喎

兩球我都控緊個龍
應該係擋中再中柱

again mei

This formation good?

Go?

打左6 場md

8射8中8入

t9

我有進步
入多咗一粒

差電一陣玩

咁me食麵

新手想問下iconic 美欺同牙朗($123嗰個)抵唔抵買
同埋會唔會keep到下集

Win?

有無人換左巴塞波衫返黎

抵

會唔會keep到左下集？

死

你又知人地無

No no

買得過

換左

點解6個MD打完得10500ep?

靚d?

比紅花迷打飛機用

真係比少左

正worok 我都要換了

你咁都打得哂

收件匣未拎？

經典巴塞
幾時出埋
Henry Eto Abidal VV

大師

打3個月先有一隻紅底

This event=免費送紅底但係要你奴番黎 雖然出堆垃圾比你奴好合理 不過我就覺得不了 奴三個月比一隻t2-t3既紅底你 浪費時間

奴

玩唔到md阿

Go lorfull team？

我頭先忙裡偷閒 打左兩場wor

show u lun 8

有無Lag?

lag 不過起碼有效

diu 係咪好lag
我岩岩lag到波都控唔到

控波彈走

屌 揾夠笨未

輕鬆

有冇對小白改觀

無個龍廢

ok real full team

oblak on99

u 12射10中2入
尻射刷數據

罰球都救到

Me咸爺fk勁啲

full team不如second team

Full team見底啦

兩邊都黑點撚柒閪樣玩？？？
係咁贏一場輸一場升唔到個分已經玩撚到燥，屌你老母依場一開波見到咁撚樣真係屌出聲，屌你老母傻閪k社

屌，防掛機script仲係度

有冇多d進攻方法
我太單一了

分數如浮雲

長傳狗

我有品的
最多學你玩鳩剷

Me有技術的

last show u 技術性鳩剷

Ok

笑撚死

問多次
紅朗定紅欺好

你剷果d冇foul
我剷就下下foul

你嗰啲擺明尻剷喎

講明鳩剷

合完即刻出cs
黑仔到

未必抽中

是日金球

我射就比你擋走啦

紅猩猩neft左好多廢過fp龍

依家im pool抽緊龍
實neft
但金聖卡有時又好神

下期會neft返頭套佬

佢以為自己賭神

利t9都廢返
星期四後嘅撚8仲會唔會插到咁前

F9

仲好勁喎，岩岩大四喜

你個三劍俠呢

星期四neft 頭套 撚8 路明 碧根

防守球員訓低有射波加成

用開廢托級別冇咩感覺

出新路明預左啦

owen或成最大贏家

紅朗 : 在座咁多位都係垃圾

我混入tg三劍俠
Wai 團長 巴神

Aspas >紅朗

得你舞得掂其他人叫哂春

唔係嘛牙朗好易用

打翼唔撚易
我又冇giggs

Cls人哋三個角球三個入曬
拉曬人入小禁區都無用。換極都要我用文迪守人哋華拉尼
有咩理由唔畀人用heading最勁嗰個

搭巴士打MD好C服，鬥Lag屌你老味

pin this , 破解on9 md 大法

md in a nutshell
1:1

有冇新嗰隻sane食評

俢仔cashed

京東健康幾勁 輕鬆執千幾蚊

點樣用紅美c除鞋慶祝

聖誕先黎無堂食

拜仁pool其實係今個星期定下星期

出左啦

IM pool

普巴

保羅普巴的經理人爆料，指該名法國球星在曼聯經常輪為後備，他表示普巴是一個有野心要爭取勝利的球員，必須要正選上陣，並揚言紅魔不用再留他。

個肥佬想收錢

等左2年都無車仔教練

慳返
喺屋企扑野唔好咩？

有林伯

d食市點算

聖誕係旺季

過埋年睇下有幾多執笠

但樓市都係咁高

無論E個世界點變 唯獨香港樓市不變

無效bugs搞掂未？

琴日暗盤食哂

課金未
抽拜仁

仲有coins等下星期拜仁im

好撚勁

好似fati同mane勁啲

牛絲又一場偉大既勝利

MD玩到了？

Yes

thanks

今季破唔破到

狀態極佳的孫興民及卡尼在英超聯手入球累積則已達31球，僅次於車路士名譽傳奇杜奧巴和林柏特的36球。

外界預計熱刺雙星將會打破英超紀錄，成為史上最強組合。

慘 sh緊

冇肺時期唔計

［新股］藍月亮股東討論區

#465 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

抽藍月亮了

屌你

屌你老味，Lag都算啦，遇到隻賤畜慶祝獌狗，獲獲我單刀都搞lag整停我，玩撚咩仲要係慶祝狗黎正仆街

菊花好似唔係獌

是撚但啦，6個md點打

勁過msn

淨係識咬人同碌地加個死矮仔

117蚊啦屌，我90蚊走左

Fati有冇特別版

之前出過一次fp
下星期再有一次
但好難升

普金係咪夠做

本身太難升
資源唔多唔值得升普金

屈速有乜好玩呀婆都識用

你地攞唔攞到嗰5000efootball點數？
佢個網係咁話錯誤

long time no see

點拎?

Hi

打盃未

登蛇仲未打

有5000點攞
但佢個網係咁話錯誤 唔知係我問題定點

係咪要有ps4 pes先有

輸左比兔撚

No 手機都有

可能又有bug

個個係高蛇
你係登蛇

今次個efootball點數 有冇懶人包？
洗唔洗登記呢樣個樣咁
係咪有上年個30000分送coins活動

可唔可以整個敗者復活戰

好似壞咗

將會係下個post更新

@上蛇

@吉撚 今晚美斯對c朗

打晒md未

打咗3.5個

D point你諗住換邊隻

point唔好拎，拎左會過期

是但啦 我想換柏金

咁啱既登登 我都係

可能有更好既野換

robson

入嚟傾波

其實隻隻都廢柏金叫做冇咁廢

佢會換另一批紅？

頭先pause 120秒俾隻慶祝狗嘆
爽

我覺得唔好用 除咗射術幾勁都冇優點

我驚我捱唔到4點

我都想換robson

見庭個隻幾勁

是但啦
最想k狗bam鳩咗我

球王大戰不能錯過

隻紅底告魯夫
換走左招雜技入球 加左招遠射

賣腎都抽

肯定會啦

普巴俾名宿罵

加歷查就表示：「放走他！他是我生命中看過最被高估的球員！普巴在歐聯生死戰前打擊士氣行為非常可恥，不過我不知道誰會想簽入這位球員。」

清左2個md

由上次更新到依家都係無法更新 點算好

你告迷一早就知你會all in

紅底攻中=古 告

No 龍蛇is the best

佢真點瀟灑 又幾靚仔

我紅甸跳舞比1200分睇

就算古列治變影子前鋒都未必好過紅告

應該抽埋紅告 啤巴就草coins hold到2022

個server真你世界級

玩MD完全搵唔到對手, 但D EVENT時間就繼續去聽晚就完

抽埋紅告 謝4 毒撚美斯
就一條心等R9

古屈佢個mod 無腦衝

抽不抽figo

古個身體質素好撚bug

不了 4312冇翼位

所以先咁撚勁 古 韋 列三個中場肉腸陣 一逼甩就放比前面

你可以簡中打4213for fun

紅朗單箭好柒勁

我冇買

你有冇見過可以用頭黎勁射既球員？

有 紅朗

竟然贏到個1330分睇黎md劇本波好嚴重

有 至少3個
伊巴
卡雲尼
GUOFU

無null

E-FOOTBALL果個PRESET TEAM, D分改完等於無改過
屈機既人一樣屈, 用D本身低分既人一落場就柏金遜咁
KONAMI真係晒尻氣

好彩無null

佢仲要1射0中

話明劇本波

你用GUOFU都射得入

剷左佢重裝

md係咁伺服器繁忙，玩撚咩

個server咁廢但整6個md

其實佢改MD一個星期出一次新算啦
兩轉真係好趕, 又成日無神神維護

試過但唔work

国服嘅人終於發現

先道個歉，有印象的吧友肯定記得新版本幾天后我寫了一些體驗感，那時候覺得是進攻變得絲滑了，然後換來的坎貝爾防守也頂的很，天梯打了前十場沒啥問題，但是漸漸地發現不對勁了，清一色天梯就是姆巴佩或者哈蘭德或者兩個人一起上，連用魯美的人都少了，然後拿到球就是大腳，你的後衛永遠都是頓在那裡，你拼命往後拉都拉不動，上個版本防魯美是吃力點，那是因為魯美會降低本方後衛智商，後衛會犯錯，但是還是能往回拉的動的，但是這個賽季是完全不用防守了，是你知道對方要開大腳，你拼命想把后防往後拉，奈何後衛動都不動送對方單刀

又玩唔到

長傳Bug我唔用，堅持短傳

係咪撞左os ?

依家發現長傳bug仲勁過開波bug

我懷疑係唔相容 依家每日只可以用potato phone登入住

根本on撚9 10個有9球追唔到

邊個係咩老味

路明

皇馬md10個有10個長傳狗黎

個長傳bug又嚴重左

打親md至少有三四條友係長傳包皮狗嚟

你唔講我仲以為係朗尼

邊有人用朗尼

呢班人去玩跑online算啦

儲卡Game係咁無計

長傳狗 梅巴佩加哈蘭德 根本無敵

魯美不再強勢了

幾時有kaka

pvp

Me eating

打曬wor 兔

魯美

咁得閒 廢老黎

今晚收工要打晒6個md
諗起都累

聽晚8點完，根本冇時間打

都唔知打乜撚D波尻下尻下咁
D波係後面傳極都傳唔番出黎下下都要控一下先傳
一係就直接走過無視個波

Md coins 抽不到Im 的

Gogogo

I try 拜新抽個3隻

個人經驗劇本波的特點：

每腳直傳都會俾人截到或傳到勁遠

進攻嗰陣你的人好容易跌

冇機會起腳

@我地既牛大師已實測完

食埋個飯
準備征戰 matchday

我禁重試

重試好多次
Now reopen game

今季教練 defensive line 一定要低
compactness 要高
support range 要高

佢話我禁咗epoint

屌你PES，琴日更新完就係咁話伺服器繁忙

我係屈到輸
次次我係後場想傳番出去, 就反應極慢
係後場要追波, 就無視個波就咁追過
同對方一齊撞跌, 對方極速起身自己仲瞓底係到

個SERVER開季咁耐長時間極廢
開EVENT就話負荷過大
打條毛?

遲啲 round 2 好似要 15 場贏 12 場
到時實玩到抑鬱

做長傳狗算

你開 我怕lag

紅底太屈g

你隻隻都硬到拎唔到波 sever繁忙

垃圾game

K社個網係咪打咗柴，想換機玩，話維修

禁咗廿次先得

我廿次都load唔到

我平時玩連入第2球都難啦
贏曬射門但對面個龍上身
10射7 8中咁但入得一球
然後就比人1中1追和

on9 games 一定有連線bug

咁我潛到fix咗先玩

試多one time

再玩唔到我都潛

挽留

屌, 對面角球我禁解圍佢自動變鏟輸12碼
對面仲要換龍射同慶祝, 垃圾GAME

底線傳出黎半空門扭到盡都可以照射落龍門到
反彈落自己到再射落龍門到
屌你老母KONAMI咁得閒捉人LEAK都唔去搞SERVER
真真正正係屈到輸

k社迫害我

笑屎射殺出界

佢最後轉埋個龍俾我救

One more? 頭先有人騷擾

我玩到列斯聯咁

wait me 1 min up 埋人先

我試用中眉再中柱彈返出黎，跟隹彈落人地度撞返入龍變own goal，真係唔知個ser想我贏定輸

其實呢三樣嘢咩黎

fifa咁

換走bobby啦

defensive line 防線低防長傳狗
compactness 球員防守時企近啲泊大巴
support range高 球員進攻時企遠啲方便反擊

唔sick玩4312

呀joe 沙基利 卡利奧c

成個po最高質嘅cm

阿祖安好廢

有拉膠防長傳狗

波都接唔實

拉膠打rb踢到前鋒

打cb會入人中前場

今集無乜rb好用

卡華積 搶到紅卡波

Last?

冇電 下次先

online challenge 都打埋

電競師

點解咁難比直線
啲人成日都唔前插
係咪一定要瘋狂禁one two先肯向前

傳波後方向鍵向前掃，會手動前插

即係邊個好

When go

今晚美斯對牙朗
可能係兩大球王最後一次相遇

開季？ 係開game以黎

冇錯 最撚反智依家係由上季開始要打玩家先拎到coins
又唔知自己個ser廢

今日打咗6個md+online challenge
仲go?

冇研究
你參考下啲YouTuber

Anyone go

牛仲壞過凱婷 pin埋都唔覆人

打到歐聯開波 睇完刷牙返工

打緊第三個

辛苦過返工返學

至少better than me 我部tablet更新唔到 用緊部紅米刷登入

any go？

唔好打md 啦 上嚟pvp

769117830

你資助我 coins？

invited

有無睇牛理論

md coins抽唔到紅底

Real meh

伺服器繁忙呀！屌

我叫KONAMI is a rubbish

要祭咗啲 matchday coins 先可以用課金 coins 中

Not yet added?

長琦武力？！

屌奶星，要load幾耐先入到場

Yup

入緊

其實佢知，所以先搞咩loading reduction
最仆街係明知自己垃圾都要搞咁多嘢

少lag都算 有啲lag到轉晒圈咁 叫人點玩
連續和幾場

嚟緊一齊去巴黎

旅行？

Hahahahaha 我就黎要癡線啦

幾經辛苦先打到一場PVP

無諗過p 一場都咁難

Again？我邀

邀到

炒人4蛋最後竟然彈我輸

k社狗到

買唔買波衫

做隊友

友誼賽都劇本局

庭 我想換曼隻紅底

唔抵，等下下期有咩好嘢先，我無其他好嘢同多曼魚im先被迫用佢

唔好意思，真係好假，有啲不服，第一場打到55波，呢場俾你屌打，我成場隊員直程玩唔起、防守追唔到波、剷波零反應

真係劇本到ON9 相安無事可以突然間整一下發瘟唔拎波就輸

而家係唔係換唔到野
換唔到巴塞廢老波衫

佢連登第一個上1400分 好似係

唔緊要 唔緊要 無所謂既 切磋下only
唔好上心

係兔兔先

Again？

屌你老鼠

any?

Okok practise

代吉回答: No

屌佢老母, 劇本+長傳+回傳狗 垃撚圾

dnlm

嬲撚到震 除左LAG之外乜尻野都一場中曬
課金抽卡之後都仲要比成隊藍屈GAMEPLAY

點解夏蘭特 mbappe 仲勁能過紅朗美斯

免費勁過課金
k社倒自己米

中
搵撚笨柒

k社有良心 等大家唔洗課金
利申 fp愛好者

幫你答左啦

慘

啤巴都睇唔過眼

最新避戰名單：長琦

我以為佢講緊兔

利記T9仲未nerf，仲係好勁

想問有兩隻紅T9的巴打，邊隻勁d

長崎屌打，我都唔知點解我第一場可以和到波

咁就無朋友了

頌巴

都話呢到我最friendly

呢度啲老屎忽冇人性
成日屠人

我已經分唔到係你勁定係仆街K社劇本局
題外話：PVP都話伺服器繁忙

我都係老seafood不了

高登狗：係咩

我係試過俾月兔4連屠

差一場上千三跟住贏當我輸, 明黑鳩你

和到波，又唔大炒，真係Friendly

咁快千三

嗰一場會一直輸落入

你唔好彩
應該同高登巴踢咗先

無分別咯 高登炒得重勁
利申: 我都有俾兔炒過

啤巴開po?

md連唔到人打飛機咩

一係就繁忙中屌你

我都有俾你炒過

兔 永遠在我之上

me 有系統照顧

u開？
我仲wfh緊

9am至now

你唔係要打新野同改po 頭

牛了

1000